龍門冰室加油

（
好食
但今晚7點去沙田食
好少人
唔係car位嘅得一枱人

重少過普通茶記 收我酒店價錢 不了

又少人番？

份量少都講得出
真係haters gonna hate

Push

份量點可能少講都搵第二樣啦

D肉係非洲細路身上斬出黎？
又瘦又

D肉係非洲細路身上斬出黎？
又瘦又乾

似呃負皮

非洲細路有肉？
得d 骨炸

Btw 人地個menu 係牛柳
唔通落肥牛俾你咩

茶記想比西冷定肉眼？
茶記同大排檔嘅牛肉都係用水用粉醃出黎架啦
靚牛要去食西餐

隔離強記就人多

但龍粉話龍門啲中式牛可以食medium

藍店？

你不滿咪搵廚房換囉 關我撚事咩

咪咁樣啦，閪杰好撚慘要移民😩

我冇不滿 想確認係咪比人水咗姐 見ching講到啲牛咁cheap 但南亞哥佢又話可以medium食

肉既quality當然冇得比
但係煮到咁乾比塊A5和牛你都冇用

早餐抵食 食左幾日

你無獨立思考能力架？

食得龍蝦都冇架啦

幾時同楊明一樣去打科興

煲仔菜daily special 都好抵

有 但聽多幾個人嘅意見唔係壞事啦

學好logical thinking再做五毛啦

佢睇太多TVB

食龍門唔係5毛嚟，咪屈😡

正評

唉點解我屋企附近一間黃店都無

你呀特警讀到咩程度？asso hd好似都有教logical thinking

搭車出去食啦

但ching好離地，龍門post有幾可係講logic.
龍門post只講黃藍，係黃就係撐龍門嫁啦， 唔撐龍門=藍。唔關logic事。

蝻仔連 如果龍門真係多打手，邊洗告急都講得出。
ust蝻,有logic?

咪係，南亞狗team成班帶風向學人講logic
屌親龍門就渣狗，都弱能智

真係唔關logic事？ 無logic又如何溝通

咁都叫酒店價錢...
講緊大陸酒店？
利申：係貴 但係份量唔少

我無屌過你渣狗
不過你鍾意啦下

睇相都好想食 聽日去食3餐先

可能80年代香港

渣狗死撚開啦

佢係渣狗?

屌龍門就係渣狗,龍衛兵所謂嘅logic
閪杰殺人放火都係聖人添